{
    "The current directory is not a git project directory": "当前目录不是git项目目录",
    "Successful Pushed": "推送成功",
    "Push failed, please follow the prompts": "推送失败，请根据提示处理",
    "The description of the reason for submission does not meet the specification": "提交的原因描述不符合规范",
    "Successfully reverted": "撤销成功",
    "An error has occurred, please follow the instructions": "出错了，请根据提示处理",
    "Commands do not meet the specifications": "指令不符合规范",
    "Successfully created merge request": "成功创建合并请求",
    "Push remote failed, please follow the prompts": "推送远程失败，请根据提示处理",
    "There was an error creating the merge request, please follow the instructions": "创建合并请求出错了，请根据提示处理",
    "Push remote and associate remote branch successfully": "推送远程并关联远程分支成功",
    "Pulling up the build was successful": "调起构建成功",
    "Failed to pull up the build": "调起构建失败",
    "View Details": "查看详情",
    "Passed": "通过",
    "Not passed": "不通过",
    "Failed and deleted": "不通过并删除",
    "Exit": "退出",
    "No merge request record selected, process has exited": "没有选择合并请求记录，进程已退出",
    "Cleanup of remote branch was successful": "清理远程分支成功",
    "Failed to clean up remote branch, please follow the prompts": "清理远程分支失败，请根据提示处理'",
    "Starting analysis": "开始分析",
    "Cannot be deleted": "不可删除",
    "Analysis completed": "分析完成",
    "Deleting": "正在删除",
    "Please enter branch name": "请输入分支名称",
    "Successfully deleted remote branch": "成功删除远程分支",
    "Deletion failed, please contact administrator": "删除失败，请联系管理员",
    "Uninstalling": "正在卸载",
    "Uninstallation complete": "卸载完成",
    "Installing": "正在安装",
    "Installation complete": "安装完成",
    "There was an error uninstalling, please try running after manually removing: npm install -g gitmars": "卸载出错了，请尝试手动删除后运行：npm install -g gitmars",
    "There was an error installing, please try running: npm install -g gitmars": "安装出错了，请尝试运行：npm install -g gitmars",
    "gitm:Gitmars can only be executed in a git environment, so please install git first": "Gitmars只能在git环境下执行，请先安装git",
    "gitm:View gitmars version number": "查看gitmars版本",
    "gitm:Initialize gitmars configuration": "初始化gitmars配置",
    "gitm:View/Set configuration items for gitmars": "查看/设置gitmars的配置项",
    "gitm:Branch phase mention test": "分支阶段提测",
    "gitm:Create bugfix branches, create/merge release branches": "创建bugfix分支、创建/合并release分支",
    "gitm:Finish developing a feature": "完成开发某项功能",
    "gitm:Update bugfix branch, update feature development branch": "更新bug任务分支、更新feature功能开发分支",
    "gitm:List branches": "列出分支列表",
    "gitm:Staging current branch files": "暂存当前分支文件",
    "gitm:Restore the most recently staged file in the staging area": "恢复暂存区最近一次暂存的文件",
    "gitm:Clean up merged feature branches": "清理合并过的功能分支",
    "gitm:Simplify git's cherry-pick operation": "简化git的cherry-pick操作",
    "gitm:Merge code": "合并代码",
    "gitm:Continue unfinished operations": "继续未完成的操作",
    "gitm:Undo commit": "撤销提交",
    "gitm:Upgrade gitmars": "升级gitmars",
    "gitm:buildJenkins": "构建Jenkins",
    "gitm:Action Tips": "操作建议",
    "gitm:Handling remote merge requests": "处理远程合并请求",
    "gitm:review remote code": "review远程代码",
    "gitm:view branch status": "查看分支状态",
    "gitm:Launch web version of gitmars": "启动网页版gitmars",
    "gitm:Unlink softlinks": "解除软链接",
    "gitm:Create soft links": "创建软链接",
    "gitm:Clear cache": "清除缓存",
    "gitm:Push Message": "推送消息",
    "gitm:Commit Permissions": "提交权限",
    "gitm:git hook directive": "git钩子指令",
    "gitm:Withdraw commits on master branches": "撤回主干分支上的提交",
    "gitm:Resume withdrawn code back online": "恢复撤回的代码重新上线",
    "gitm:git hook run command": "git钩子运行指令",
    "gitm:Query log": "查询日志",
    "gitm:Intelligent guessing of the action you want to perform": "智能猜测你要执行的动作",
    "gitm:Install and remove shortcuts": "安装和移除快捷方式",
    "gitm:Install plugins": "安装插件",
    "gitm:Administrator functions, including actions for bugfixing and releasing release branches": "管理员功能，包含对发版分支bugfix、release的操作",
    "gitm:Use Case": "使用案例",
    "gitm:gitm:Gitmars does not provide the command \"gitm {command}\", it has been passed through to git for execution, here are the results": "Gitmars没有提供“gitm {command}”这个指令，已透传到git执行，下面是执行结果："
}
